有無巴打有backup西童今朝喺ig story po果條片

啱啱想backup發現已經俾佢del左

內容係咩

就係影住自己對波同樣

點解愈黎愈樣衰架

係咪影到佢成個菲律賓人嗰條自拍

係 巴打有？

點save

真人好撚樣衰 成個賓賓咁腳又粗 係對波大